[菲林新手]olympus om定Nikon fm

睇中呢兩款
邊部會比較易上手啊

易上手一定係OM

FE2囉